天氣凍最岩就用條羅馬頸巾圍住自己

20歐

Hello 無圖？

想要條 半價讓比me ok?

臭到仆街

用我d羅馬精內射你咪暖

呢d下欄野我用嚟抹腳㗎咋

肉酸到

值5000$

驗眼

樓主即時狀態

樓主條地布係盧洪哲送

屌你老母柒到全黑是但車個隊徽上去羅湖城A貨嚟？

米屈 樓主嗰條柒好多

樓主柒過力架

成班25 提子我

想做羅馬粉絲 無敵人 又唔會比人串 好幸福

你做左既話即黑多敵人

連登羅馬球迷會=邊緣人士集中地

口入面無屎 fail